如果有男朋友仲會唔會係街昅仔？

諗起以前同ex行街見到個大隻仔
我同佢都一齊望向個大隻仔

通常一齊望女多

然後扮望風景

點解唔𥄫得？

利申仔

女=佈景

有次昅到佢跟埋我同男朋友入廁所

連登gay jpg

怪叔叔

會𥄫同埋喺ig share 大隻仔相

圖呢

大把啦 明明拖住條仔 係度昅我 真係水性楊花

more

只𥄫我仔仔

哇屌

光明正大望
希望自己條仔會肯練大隻

背心仔

心機

我會同男朋友一齊睇